元朗火鍋有無推介？

任食/散叫都可以
有無巴打熟路

雞地

倫哥？好貴有諗過去試下不過walk-in 唔一定有位

三興

貴

最抵食一定係雞煲

有無巴打試過呢間

邊間抵食？

之前去元朗食雞煲 唔記得個名但幾好食 淨係記得條行人道兩邊都開左雞煲店鬥搶客 嚇親我

係咪雞地鳳庭園後面

鍋居

淨係識鍋居雞煲 其他唔識

百斗記